(有圖) 買netflix account中伏

代友po
話說同幾個friend一齊夾買netflix account平D
咁係ig見到有個都幾多人follow嘅賣家
就買咗個一年嘅private account (每月需換新account登入)
點知未用夠1個月 仲差幾日 個account已經失效咗
不過見仲差幾日就到下個月 就諗住當日先問佢拎新一個月嘅account
點知一問 隔咗大半日見佢online咗好多次都無覆就再問
佢就話咩D account有問題 依加只能夠退款或者加錢買6個月嘅plan
退款話只能退$260 我就話我個plan係$300 應該係退$300*11/12=$275
佢就隔咗2日完全冇覆過
到我2日後再問 佢就話sent 我一睇 佢退咗$300-$93=$207 仲寫住話 $93係original price
然後仲block埋whatsapp
只能哭喪同埋警戒各位唔好中佢伏 (sorry for using 支那寶)

佢ig/carousell account: lucky_shop_hk_2020/luckyshop-hk
電話: 9563 8676/9258 5164

屌，用支那寶仲要成個乞衣咁幾十蚊都慳

抵撚死 幾個朋友夾個family plan 咪得

netflix 自己可以sub 都買
樓豬 on9無藥醫
學人post 上黎公審
你當呢度法庭定警署呀
自己去報警或報海關啦白痴仔

Netflix 咁平都網上同人買 咁麻煩不如返多1粒鐘都返來啦d錢

阿根廷版family plan都係6x

仆街無錢學咩人睇 Netflix
買鬼account 抵你死啦

啫係你畀錢買一個免費服務？

抵撚死啦

有錢退咪算好

點解要同其他人買?你係咪on9...

屌都費撚事 垃圾一件

要夾自己夾咪得,仲同中間人買,死傻閪

On9 人地又唔係潛水唔覆你 咪話可以退俾你
自己on9有得直接subscribe又唔用
偏要走灰色地帶
退少15蚊仲呀吱呀佐

屌你老母
呢排搞乜鳩咁多傻鳩支那賤畜出黎鬥柒
上次用支那寶買switch果個同樓豬都係
係咪pr公司新招

唔理樓豬你真定假
都送返你一句
抵撚柒死

先唔講你乞唔乞兒
佢有得退大部分俾你你真係螺飯應
為嗰十幾蚊搞到佢濕鳩起上黎走你數你都係自己攞黎

on9 無藥醫

當交學費買個教訓

反正都用支付寶
淘寶都係6.8一個月 每月收錢

抵死 連登仔唔會幫你

想問問netflix 可以 tap&go畀錢?

有啲傻閪話夾Netflix 但個個月轉account煩鳩你 真係搵笨

見到個個月要轉account 已經覺得煩

係咪真係窮撚到咁呀，就算冇人夾自己比錢買貴得去邊？